{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/koeobsitihotel-habeobyu-seogwipo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코업시티호텔 하버뷰"
    },
    "text": "西帰浦に位置するコアップシティホテルハーバービューは、様々な施設を備えております。 ホテル内には屋外プール、無料駐車場、テラス、レストランなどがあります。 また、24 時間フロントデスク、ビジネスセンター、無料Wi-Fiも提供されます。 客室の内部にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、ヘアドライヤー、クローゼットなどが備えられており、一部の客室からは海の眺めが楽しめます。 ホテルは牛沼端から約4.9km離れており、禁煙室もあります。 ホテルではアジア式朝食を毎日提供しており、近くには済州ワールドカップ競技場や中文リゾートなど様々な名所があります。 済州国際空港との距離は約42kmで、ホテルは西帰浦の中心部から9km離れています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテル内のシャルマンレストランでは韓国料理とアジア料理を楽しむことができ、雰囲気は家族に優しい、モダンな、ロマンチックな雰囲気を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル内にある施設は何ですか？",
            "answer": "ホテル内には屋外プール、無料駐車場、テラス、レストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、ヘアドライヤー、クローゼットなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからの眺めはどのようですか？",
            "answer": "一部の客室からは海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは牛沼端から約4.9km離れており、西帰浦の中心部から9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからの主要な観光スポットは何ですか？",
            "answer": "ホテルからは済州ワールドカップ競技場や中文リゾートなどの観光スポットにアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ホテル内のシャルマンレストランでは韓国料理とアジア料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には済州ワールドカップ競技場や中文リゾートなど様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルは済州国際空港から約42km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの禁煙室の有無について教えてください。",
            "answer": "ホテルには禁煙室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 412
    }
}